[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (74) 只有YG團先拯救到MAMA

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - ROOKIE OF THE YEAR 🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA)BEST MALE ROOKIE SPEECH & FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！宇宙最強新人！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

quote下 方便大家一陣7點睇idol league

真真想點

嘟嘟嘴阿鯊lm

帶同我落公園拍拖嘅二哥留名

呢次帶鯊鯊留名

冇乜心機 擺張搞笑啲既圖上黎lm先

正皮一樓等睇MAMA

saved 先好正

帶禾細佬嚟lm

終於到我
K站真係好痴線

Lm先

帶榮b黎lm

新鮮滾熱辣帶啱啱幅圖留名

個手勢諗起呢張

好正 係咪齊晒

係我第ch1開始已經齊晒

植物園蒸魚真係好靚仔

拆卡黨已爽

嘩勁多個我

cls 50mins

初代K站拆卡黨

珍
如果下次自拍可以換下pose就最好

你拆卡，佢拆卡真係好好喎

永遠都係手指心心同yeah

成本卡簿都係你
晚晚J

好鍾意魚仔，植物園嗰張我都拆到超靚

charm到

我拆到呢張係：「嘩，好靚仔呀」

二哥同鯊鯊交杯飲梨汁

Yoshi 屁股舞

笑死 崔崔話芳典會無啦啦入佢房之後扭屎忽 扭完就走所以想踢佢出宿舍

笑死 奎仔認證自己啲假牙口水聲

佢哋啲關係好恐怖

個個都好鳩 好多突發行動

二哥話想試唔著衫concept

我都想我收得一張自己

芳典到底有幾喜歡闖入人哋啲房

扭屎忽勁小學雞

然後吖崔個樣

做到嘢喎TME

cls笑死我⋯Yoshi 即刻加分

點解係收費節目，免費一定吸飯

真呀好好睇

：我未ready喎

好耐無團咁有綜藝感

條友啲綜藝感跑出

牛b原來係因為要返學所以走咗

死仔 咪教壞牛仔

癡撚線男團

屌佢舉手話要返學個下 得意到仆街

真係bb黎

完咗啦？

扭屎忽諗起蠟筆小新

係過得最快嘅一個鐘

好正芳典成個表現好吸飯

真真送咗對差唔多4000嘅鞋俾榮b做生日禮物

rich

rich kid真真應該係有錢仔 又有潔癖（今日個集話要踢晒所有人出宿舍 因為佢地好污糟

Miss咗

笑死

想做道榮手指

喺街睇唔到

真係好錫佢

佢個樣都好貴氣

Same

由佢喇，等睇聽日MAMA

冷帽黑髮好靚仔

我未睇過，今年先聽呢個獎
其實好多獎都係今年先知

頭髮再長啲會更加靚仔

頂

佢地畫左正專symbol 啲人估同笑有關

班傻仔又唔小心劇透咗

我懷疑潭仔ending個個都咁大反應笑佢 應該唔止係恥笑仲有係劇透笑

好想衝去韓國開post , 難得公海都話唔抵

佢哋會唔會spoil 有幾個版呀

mc啲樣笑死

btw聽日蒙面歌王係咪照有潭仔 咁咪撞mama

好正

係

係呀，巧忙呀聽日

應該啱啱好？蒙歌5-6點 6點先開始mama 但5點係紅地毯

新人獎係咪頭半個鐘頒應該

紅地毯原來係香港時間3點
Mama 5點開始

早咗好多

睇嗰陣都覺得牙鯊呢度好靚仔想做二哥 一定會瘋狂心動

cls唔洗溫書了

我一路以為好似以前咁6點開始 點知今年咁鬼早

我笑咗一下

可能武肺所以早開始早完

係呀，好似10點要完

之前開到12點先完

呀 泡菜又真係唔做嘢㗎喎

佢哋係咪想草埋一次過講呀

我都留意到呢下

喂完羊駝好開心嘅小朋友 好打意

無一個日本人係正常架

係偏食嘅小朋友先啱勁qq

好可愛呀鯊喵

隻羊駝似哥哥多啲

好彩今日交收左
如果聽日交收嘅話就趕唔切返屋企

咩意思揀咗tmr交收

早攞早享受
如果聽日交收肯定又趕頭趕命衝返屋企

ban佢

係都ban你先
你成日煽動其他人搶芳典卡

幾時...

心動到癲 哄到咁埋

咁睇真係好靚仔

龍爺壓場助陣

係嘅樓主..

冇實力駁唯有留負皮好橙
爛到要周圍搵架打

我哋啲po啲負皮數成為力證
未見人公海跳出黎做小丑招黑得咁明顯
佢哋真係好嬲好嬲啵

Ok anyway
MAMA大發呀Treasure
求新排舞

YG歷代都有新花樣睇下

已經算有intro

好啲加多咗啲聲
不過開全mic

聽日好忙
又交收又MAMA

漏咗數KOM

正皮突然上位
乜料

表演乜呢潭仔

愛來得太突然..

英文歌?

突入一個負皮笑右

牛姨留名話咁快就係mama嘅日子
希望mama令多啲路人對12隻另眼相看
好橙 聽日要返工
唯有mon post睇大家分享

To all 負評撚

Mon po師原來係你

借細佬眼神俾你

From what they say:駁唔刀唯有負皮end topic

我成日mon post但唔得閒覆
好想同大家瘋狂討論
典解依張芳典咁細個

你要大個仔版刀有

唔會再有合唱...之後係solo

等你哋放假一齊瘋狂討論

屌, 自私樓主, 靚圖自己keep , saved

想要屎忽舞絕密片段

奶崔（典仔最大受害者）

崔崔快啲公開

宿舍生活, 鳩佬map 拍多啲喇

傾到爆post係最好嘅放假活動

為咗12隻究竟有幾多第一次

係呀...

細佬係純典

典仔有幾鐘意衝入房
浴室又衝 睡房又衝

闖入崔哥心房

咪係囉..

好q

唔識韓文, 好想學添

學啦識晒啲音之後睇多啲韓劇綜藝 基本上都會聽得明一半㗎啦

考埋試先⋯

期待聽日舞台

奶崔（已淆底）

好鬼cute

潭仔

佢啲reaction 真係好正
MAMA唔知有冇reaction 睇

老母哭𠹌咗

魚仔啲綜藝感真係

希望有

應該係
我都miss 咗，啱啱出咗街
我等緊大陸網

佢真係好夠膽講冇諗過新人都咁寸嘴 果然上多幾次綜藝就冇咁緊張

可能Noona 喺度

恩光咁愛TREASURE 原因2

咁可愛捨得趕走咩

崔崔:

咪係

潭媽: 你個衰仔

真係好鍾意搞鳩魚仔

重點係二哥好鍾意提人

好得意好得意好想撚佢下世投胎要佢做我細佬

呢兩日太多嘢睇成個ig都係片

係
俾佢笑死

前輩咁錫佢哋姐姐倍感安慰
首歌，一定要down 嚟支持BTOB

十二個都咁得意，點算呀

辛苦大家鳥

新人獎贏到開巷

韓國人唔洗瞓

好驚佢俾人ban

緊係啦

BTOB好撚正架 實力又有 樣又有 綜藝感又有

奎b生到牛高馬大但成個小朋友咁

It's okay都好正

牙鯊凌晨4點就起身依個鐘數我平時都未訓

呢個版嘅MMM好震撼

我未聽過佢哋啲歌，但睇完呢集覺得恩光真心勁錫佢哋⋯所以決定聽下

佢哋似係錄呢個嗰日4點起身錄錄下就牛b夠鐘返學

MAMA d-day好興奮
唔係師姐最佳女圑就

邊條仆街話YG 無family moment

咁快輸

困難真係好難我只係過到一首akmu 其他1分鐘內fail

屌，我擺條片出嚟唔係畀你笑鳩佢輸得快㗎

我差mmm就滿晒treasure困難三星 表示想challenge奎仔

估撚到
尋晚先同frd 講完

唔係一早講咗會咩？

無留意佢哋尋日仲同frd 吹水估

我想知紅地毯 邊到揾link 係香港時間3點？

個剪輯好正
呢個節目對十二傻好好

隻

Viu 節目list 都係得五點

十二傻都錯唔曬

Switch yt 應該有人直播
可能抽獎個啲就係有得睇埋紅地毯

TME 要支持埋BTOB

我對mama啲翻譯停留喺嗰個把聲好似死老豆咁嘅女人翻譯

今日好似冇紅地毯

吓

唔通真係

有無mama link?

到時mnet kpop youtube channel好似有直播

YouTube 都無red carpet啵..5:00開始行?

5點先開始 仲有兩個鐘

鯊喵

點解咁撚型

係我呀

阿仔同我一樣垃圾口

嘩 同tb final個套有得揮

好型呀崔b

蕃茄不知幾好食

屌 今年mama好似好正
但偏偏今年唔係香港搞
屌你老母武肺

咪係係菜都唔食

No thanks

有睇過兩年
但未試過有一年好似今年咁期待

入場睇嗰年勁悶

對上一次睇係有bb個陣都唔記得係幾幾年喇

可能淨係食拉麵入面塊紫菜

好好食喎
就咁生食都正

上次係為w1
最後一次見佢地

會唔會便秘

但無得睇直播紅地毯 得相

仲唔係我哋？

睇一小part都覺得型

典仔唔好太wild哥哥不行了

準備噴血入院都得
Book定床位先

你係咪食親都係垃圾大陸番茄呀...
荷蘭, 台灣茄超級好食

唯一一次睇就係2ne1 last 場...
算唔算好撚好彩
仲要係人讓飛

日本嗰啲都好食

我都係

個場係屋企睇到呆咗
完全估唔到

人流管制?
一齊講一次: 仆街武肺

仆街武肺

點解仲未有我哋相開始冇耐性

日本嗰啲要喺日本食先好食..
日本旅行必食
喺香港荷蘭串茄好食

YG嘛緊係後啲出

咁再等下都抵

現場飛車嗌死寶寶, 第二日把聲沙曬...

越後越受歡迎

香港未見過...想食..

大型超市有得買 一桶仔嘅

搵到試下

嘩屌

好靚仔

屌好靚仔呀原來二哥咁高好man呀個個都

不過崔崔同真真企中間張相影到佢哋矮咗

芳典同奎仔好似實q不過好撚靚仔呀個膊頭橫撚到

可能呢個排法已經係視覺上身高最整齊 冇計

崔 同 真 經常都企中間
12隻今日好型呀

頂真係似

高清圖

YG cody 有聽意見呀, 真係個個有啲唔同喇呢次..

忽略張相 佢哋一直都係187

今日係chic俊奎

佢地好岩著西裝

好靚仔依家打字都手震震地 明明我呢個時候要喺亞博而唔係屋企㗎

黑色西裝

金本芳典

睇下榮bcody好識呀得佢一個唔係扣到上頸 仲要唔戴好條呔

樓豬係咪已經入咗院

亞博已成隔離營...
死人武肺, 好可能係十二隻唯一一次上MAMA
竟然睇唔到live

禾條仔

吐血啊dllm

真係個個都好型...

睇埋舞台咪要入棺

尹少好撚靚仔各位get到未

唔好問, 全部都係我嘅

帶埋我 次次芳典有咩嘢靚仔親樓主 樓主就用呢個icon閃爆我對眼 我都要入院check下

屌, I LOVE YG, 真係有聽...
個個都唔同,仲要 match 佢哋個人..

新聞圖都咁靚仔

一早get咗啦

isnt available

補link

去眼科

咁快齊

好靚仔 我不行了

真愛自然齊

齊晒

屌我阿哥好正

嘩
Mk真係好掂
點解今年要武肺

心心

真係好想睇真人好想睇佢哋拎獎

Sor 係寶石先啱

黑鯊
十二個有錢仔去參加party

咩心心treasure黎

寶石心心都得

無187都好撚型

Mean撚到

激動得滯睇錯

牛仔勁似去grad din

老西真係好掂果然男人就係要黑色老西

你衰到

阿仔就黎187㗎啦

以我阿哥生長速度應該會有

你形容得好好笑grad din

妖, Grad din 見到呢啲一定畀女圍

grad din邊有呢啲仔

都要睇樣

死都翹佢手影相

唔緊要喇, 佢喺我心目中187

正確但靚仔着老西更加突顯氣質

奎b同魚仔

即係舞台係紅色個套禾死了

TREASURE 組條腿長到喇
treasure 組就好型

夠專一 本命得一位 一定會好結果
連續三次！

會坐佢隔離, 死都唔畀姣婆埋佢身

二哥似日漫嗰啲管家

例如TREASURE

有聲有畫面
之後牛仔要喊了

Thx bro

次次睇mv見到呢幕都諗起呢幅圖就好想笑

今晚完咗grad din有冇野做？

似呀

係咁隊嘢畀佢食

落下場去唱k?

同我上房玩遊戲

上嚟我屋企食個拉麵

玩咩先

霸道總裁請唔請小祕書

無人似部長喎, 個個好貴氣

如果係現實發生既話
應該會隔離會有班fd話佢都想食

除咗牛仔之外邊個都唔準跟嚟

多人拉麵

玩switch同ps5

勁唔衛生

好囉放過佢哋

會變部隊鍋，宵夜食好肥

鯊好型呀

算啦 樣夠靚仔就搭救到

巧忙

講起呢樣嘢 之前見佢哋崔崔生日玩義氣game 12條友食一個漢堡 見佢哋12個一人咬一下傳俾下一個覺得好嘔心

可以開埋76

靜啦唔好阻住我同牛b去grad din

Cls

牙鯊踎到好似青蛙

仁榮好不羈

頂 之前已經地盤佬而家又青蛙

完全路過

西裝光蛙

萬事準備

頂你光蛙

cls

浜田光蛙

因為瘦
毒鯊之名 名不虛傳

做了

Twitch

Viu做緊

Viu會唔會慢過上網

唔會 快過

不過泰民竟然咁早出

JOOX 個網好似死咗咁我入唔到去

Winter of ASEPA

呢個係佢哋嗰隊嘅全名？

其他係ai???

屌點解會得佢一個

電視viu個翻釋勁煩
電腦viu又無翻譯好好多

我都轉咗聲道差啲同時聽三個人講嘢

笑死 點解新人都唔全團嚟

電視應該都有聲道揀？

電視轉左聲道

應該有

屌你播廣告

Twitch 無廣告做緊jessi

聽到TREASURE個名好撚high
好耐冇睇mama

電視可以熄翻譯

電腦睇 得靜止畫面

即係viu會慢啲

我都

可能要翻譯

twitch清唔清

慢少少

好清

已經係Jessi , 慢一個廣告嘅時間

D dancer帶晒口罩

jessi nuna打頭陣開陣好L型

求link

+1 費事俾人劇透

twitch 個度已經唱完 viu 仲唱緊

係喎本身我冇所謂 睇嚟都係轉twitch好

即刻轉twitch

掟q不過睇twitch最慘係有其他嘢喺度

華莎Maria好撚正

少少姐唔影響嘅

好索啊屌

好耐無睇mama 節奏咁快既

佢應該係b站轉播過去twitch

gang呀

依條冇

電視仲Maria緊

Gang

好

遠征隊nuna有無舞台？

好撚清呀

？？？？

哇屌咁快？？？

欸？

快撚到咁

我轉第條已經頒獎

哇屌估唔到咁快

咁快係咪睇完呢度就可似熄

超快！！

屌我想睇呀
淨係睇到大家文字直播

屌，第一條係C

嚟啦

屌我哋兩個激動到錯晒字

緊張

原來W團都有提名

劈？

！！！！得左！

Yeah

弓喜

屌

想喊

喊咗

屌恭喜呀

好開心

屌我又手震

喊呀
YG世一

眼濕濕

巧

佢哋眼入面啲眼淚

二哥

真真！！！講好多野

ruto勁興奮 笑死

可以流出嚟㗎⋯勁想幫尹少抹眼淚

佢地咁辛苦
等左年幾先出到道 終於有少少回報
老母粉好感動

鯊都瘋狂控制緊自己唔好笑得太明顯

好感動

真唯一遺憾係唔可以現場祝福佢哋

好得意呀佢哋最尾仲搭住膊頭走 好qq

好想同佢哋一齊見證

好鍾意佢哋咁真新人

佢地係現場聽到fans嗌可能會想喊

我地仲有好多成就可以等
等佢哋成功

一定會

牛B唔係喊咗咩

佢哋應該返到後台就已經爆喊

大家好我哋叫垃圾 個英文讀法好似

細佬終於得咗喇

依家見到女團喊好想整喊佢哋

Mon po師你好

好想係現場見證

全員187架

哭哭魚仔要留到年歌先見到

條友做乜鳩

有咩佢哋興奮到

現場睇年歌

成日上連登見到啲人話波台撚係戇鳩仔
依家終於信了

眼濕濕，尹少真係有眼淚

尷尬到打咗個突

笑死 唔識英文都周圍同人講 都費鬼事覆佢

Mon po師終於忍唔到

今晚全部都係我啲bb仔

笑撚死勁似啲毒撚講無厘頭嘢

祝你買乜輸乜

唔識英文衝出嚟柒

嘩 親生仔咁早出場

E呀屌

E團

翻去讀小學啦

無啦啦出嚟

replay

不評論
等表演

係咪要係twitter投票？我見中間話要hashtag artist?

又咩黎

笑撚死人 自己唔識英文就走去人哋個po 衝出嚟

BEST NEW MALE ARTIST

有冇得飛

直播點飛

趁依家去個廁所先 話晒都好少有休息時間

升上台果下真係好撚得意
牛B

真心講首歌唔好聽 依家去twitter重溫緊班仔

笑左 樓上條on9咩事
衝出嚟柒

唔評論其他男團
唔評論其他男團
唔評論其他男團

ok 收口

想話俾大家聽佢有幾柒囉

光洙識食

你點知㗎

好靚

器官跳咁高qq

好勁

b團戴晒口罩上台 全部idol都戴啦

去咗個廁所

佢哋戴完講嘢又除同唔戴有咩分別

主要討論Treasure啦
討論其他mama位去mama po

係咩 我淨係睇咗兩眼以為得中間講緊野個位除咗

拉鍊先

呀 蒙歌完左！唔記得睇

今晚睇playback

一陣睇

除咗面具就應該係啦

完全無咗年事

頂sorry潭仔

宜家去yt睇吓upload咗潭仔蒙歌先

仲未有

佢哋真係勁得意
個個都眼濕濕咁樣

有啦

好好聽

好好聽唔緊要仲細 遲啲再上去挑戰過

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

媽咪呵返

好好聽呀

開心喊起上黎同tb淚流滿面個樣係唔同好多

jmg有dance battle

打多陣喇，我開台食飯

原來mbc首logo song係潭仔daddy唱果然音樂世家

咁早食

佢地個樣好幸福

我覺得潭仔冇揀到最fit自己一首歌表演

係呀⋯

done

媽媽見到佢哋咁開心 我就好幸福

真耐無見咁天真，單純幸福嘅樣喇

我都覺平時佢啲轉音強項都冇表現到出黎

係，佢任何一首cover 都好過呢首

見到佢哋咁開心我都好開心呢句好老土但真係咁

但真係鄧佢哋開心

可能都係啲幕後操作

瘋狂update啦唔該今日

屌p㗎

影日落姐

勁好笑

10點ready Twitter

佢咁早曝光曬啲嘢都知咩事
可能純宣傳新男團vocal 有實力

Congratulations My son

：兩點鐘方向有個靚女 見唔見
：ok, got it

Dllm

好得意 好似中學有咩特別日子要带相機去影相留念咁

細佬凍唔凍

好想同浜田同學瘋狂影相

好q靚仔allback頭世一

Best of next係咩獎

아사히와나

下次加油獎
End topic

垃圾豬肉獎

Ok end

好想打呢個caption有我個名

安慰獎

温斗老母與我

Treasure越後係咪越有機會....

全部都好可愛

無理由咁耐都未出黎 新人黎講

呢個小朋友做乜春

睇到心情好好

好浪漫 睇日落

好得意呀我啲bb仔

笑到見牙唔見眼 開心死喇

winner都係上台都拎住部機 藝術家都係咁上下

好想同佢地一齊癲

想排隊

分豬肉！

後邊嗰個係尹少？

qq

巧可愛

第一個衝去影

陣間翻到宿舍應該成班係到大嗌

✌

好天真爛漫樣

yg有冇錄tmi呀

真係睇到好開心bb

TMI 第一次MAMA

咁快頒大獎？

個show會去到幾點

10點

係咪我太耐無睇MAMA,唔係最後頒嘅咩

10點先完咁快頒

係囉

可能想早頒晒等佢哋早啲翻屋企
話晒韓國而家爆到咁

coming up next

係嘛？

係咪等多2 3組先到

係啦

啱啱見到唔知咩團 之後izone txt treasure

MAMAMOO?

咁早應該冇collab

無去嘅直接帶一帶講就算

出兩次

好似係 冇睇清楚

IU 都勁

見到有got7

正常呀

同咁多前輩同一line up 都好畀面YG 㗎喇

佢值得擁有

分分鐘一陣間表演一首歌就收工

我建議大家期望都係唔好咁高

其他男團都表演好耐喎

YG

不過同txt 擺埋一齊會唔會好似頭先咁有合作舞台

呢鋪撐樓主

我仲諗緊mama竟然同apple有collab

點解忽然之間黑畫面嘅

都唔錯